教練們說，在網上教授和評估運動技能（如接球和踢腿）很困難。孩子們穿著捲起來的襪子打籃球，但流行性體育教育並沒有取消|凱利·菲爾德| 2021年2月12日|華盛頓郵報|
考慮一下Samuel Cartwright使用的肺活量計，這是一種用來評估肺容量的醫療儀器。幾個世紀以來，醫療種族主義一直影響著美國的政策| Deirdre Owens | 2021年2月12日|華盛頓郵報|
他有權評估安全局勢，提供支援，提供幫助。眾議院彈劾管理人員強調彭斯和其他高級官員在痛苦地複述1月6日的襲擊事件時面臨的危險|艾米·加德納、卡倫·德米爾吉安、費利西亞·桑梅茲、保羅·凱恩| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
學校系統表示，已經花費了2.5億多美元用於改進，包括400萬美元用於評估和升級通風系統。芝加哥與教師達成協議重新開放校舍|莫里亞·巴林吉特| 2021年2月10日|華盛頓郵報|
不管怎樣，在你扣動扳機之前，你肯定會想評估一下你的櫃檯空間，並計算出你有多少空間來裝一個新的電器。最佳烤麵包機：每次都能得到完美的金色切片| PopSci商業團隊| 2021年2月10日|科普
這位藝術家走下來，站在他的贊助人旁邊對事物進行評估。偉大的文藝復興藝術在骯髒中蓬勃發展|尼克·羅密歐| 2014年12月3日|每日野獸
克羅最近訪問利比里亞，評估當地局勢，並將分享她的知識和經驗。埃博拉，以色列-巴勒斯坦和解小組加入了德克薩斯州WITW | | | 2014年10月16日|每日野獸
民主黨民調專家塞琳達·萊克（Celinda Lake）表示：“我會建議任何候選人評估自己的生存能力，而不僅僅是象徵性地競選。”。希拉里團隊想要民主黨的挑戰嗎|David Freedlander | 2014年9月25日|每日野獸
33歲的馬多克斯說：“我的工作是評估他們的恐懼，然後反覆強調這種恐懼，利用這種恐懼，讓他們購買。”“學位磨坊”正在剝削退伍軍人，並從《每日野獸》雜誌2014年6月28日的《美國退伍軍人法案》中賺取數百萬美元
但是，與許多習俗一樣，幾乎沒有信息可用於評估粘土及其同系物對人類健康的影響。你可能不應該嘗試通過吃粘土來減掉20磅|肯特·塞普科維茨| 2014年6月24日|每日野獸
誰來評估由航運權益、土地、礦山和許多其他東西組成的地產的價值？永恆的武器|約瑟夫·霍金
當有人出現不尋常的駕駛狀況時，我們會得到警報，這有助於我們評估是否需要調查。小弟弟科裡·多克託羅
然後，作者繼續評估以精神破產威脅世界的社會和道德狀況。當冬天來到主街時|格蘭特·馬丁·奧弗頓
聶赫留朵夫問道：“那麼，你打算評估的利率是多少？”。覺醒|列夫·尼古列耶維奇·托爾斯泰
在他們的困惑中，他們提到多米尼克，他雖然患有痛風，但開車去看這幅畫並評估它的價值。對基督教歷史的好奇|克羅克·詹姆斯